互動故《我是外星人，準備侵略地球》

故事開始：

地球讀者好，我來自遙遠的摩囉星，作為一個地道兼出色的的外星人，幾乎無所不能，近日，小弟無所事事，係乘坐太空巴士閒遊途中，發現一顆蔚藍的星球，經大腦分析，原來這顆星球俗稱「地球」。

根據黑暗森林法則，小弟唔客氣了，準備來一場大屠殺。

首先，請選擇我降落地區

A：印度
B：美利堅合眾國
C：中華人民共和國
D：日不落帝國

率先到3次，為選項結果

c

C